一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫

咪又係跪低垃圾

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

CEO都走埋

8.28 16:00愛丁堡廣場 國泰抗白色恐怖集會8.28 20:00遮打花園 #Metoo集會8.31 15:00遮打花園 民陣遊行9.01 13:00香港機場 和你塞運動9.02 全港三罷

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

跪或者倒閉，我認為佢盡力了